［血腥慎入］［鬼国系列］為漏水爭執 男子攞菜刀亂刀劈死女鄰居

視頻中的持菜刀砍殺人事件是今天上午發生的。五樓跟六樓-就因為漏水，這個男人上樓評理，這女人挺厲害，一直罵這個男的，這男的失去理智，這女的48歲，這男的20多歲……
光天化日之下砍人，周圍靜悄悄。這個社會無可救藥。

more

下面d留言話 個
女人搵人打條仔打到隻眼報廢 先報仇

仲狼過斬豬肉

rip

斬成分鍾仲郁到 斬到唔郁再斬多一分鍾

但係點解咁多勇武派都係斬番平民唔係面向極權政府

身心舒暢

唔知點解會諗起功夫入面無水洗頭個條友

因為 中國人 唔係真正勇武派

佢地只係夠膽殺番自己同類(平民)

一旦遇上 有權有勢人士 or 外國人
中國人就變死狗

如果中國人真係勇武, 就一早推翻中共,再出兵佔領台灣/日本啦
洗撚日日係到打J咩

这个女的不是什么好东西，混社会的女人，家里漏水，这个男的让他赔钱从新装修，这个女的不赔，侮辱他还找了4个社会人把小伙子打的有点残疾，眼睛受伤，6号上午9点左右这个女的正好在楼下，男去和他理论，女又侮辱他，他说你给我等的，女的说等的就等的，最后拿把菜刀剁了
上午10:27 · 2018年8月16日
12
個轉推
102
個喜歡
非正常人类研究院张院士
非正常人类研究院张院士
@SIMXWEI
·
7時
回覆給 @luoluolo 和 @zhangjamie844
砍得好～
1
1
18
清风不识字何事乱翻书
清风不识字何事乱翻书
@mTbdVHPSrKVim8g
·
3時
评论转自百度
1.水漏被淹，不管可以忍;2.被老女人找的三人打睾丸破裂而残废能忍吗?3.每次见面非骂即打报警无人管能忍吗，4.不能回家外面住，见了面还要骂，欺人太盛能忍吗?

====

係真就抵死喇

如果係真既
咁直頭斬得好喇
一條好漢

未睇上面段野已經知道斬得好，
4x歲漏水唔處理既支那婆已經抵斬

打爆蛋

手刃支那賤畜大快人心
1分20秒斬到d頭髮痴住把刀
最衰架車阻住睇唔到佢死相

斬成2分鐘⋯好大仇口喎

痴撚線，有無人計佢斬咗幾多刀

如果中國人人都係咁

香港就有救了

一路睇一路笑

爆丸

斬到後面斬頭卜卜聲

斬左到過左一分鐘已經死左

點解要逼我

支那豬

非常治癒

唔夠個段食麵無錢俾斬甩頭既恐怖

通常去到咁盡連人生都唔要 都係因為個仇太深

點解load唔到條片睇既

食麵個個好有教養
仲番轉頭食埋碗麵
又執番個頭掉去垃圾桶架

link？

個時唔小心睇到個頭。真係嚇死

好撚爽

畀人打爆春袋又剩
地獄鬼國無公義
仲有咩人生
快意恩仇啫

唔止斬甩頭 係成個天靈蓋都片開埋

Link?

reason1982522
@reason1982522
·
11時
这种视频我一看就兴奋，以后砍杀公安猪也是一样

會唔會被消失

鬼國真係cls

因果

好想睇

Lm

好似無雙咁
每斬一刀就嗌一下

勸你唔好睇。
其實youtube仲search到

斬得好

樓上漏水我上去大聲D屌都唔敢
呢件支那仔居然咁勇敢拎菜刀咁斬

都真係唔好睇
好shocking

因為支那人 對住支那人係特別勇武

如果樓上果個係 白人/黑人
支那人就變死狗, 唔敢出聲

好正 完全冇人幫手

幫手會變埋幫凶

法官:「不是你斬人, 你為什麼幫手??」

所以你見澳門賭場請d保安都係阿差

支那人即刻乖乖地

睇了？

越咁講越想睇

條友渣住把菜刀，失去晒理智，除左報警仲可以點？

有車檔住
聲音比較震撼

報得嚟都死撚咗

btw死咗一億仲有十二億 是但

每劈一下叫一聲

報警拉人同執屍

啪啪聲
係咪斬到骨

而家可能已經係間房到比公安毒打緊

好治療,有冇條屍睇下?

咁重口味

往死裏砍

講緊食麵斬甩頭個單

好多上twitter 既支那人

都是生活在外國, 所以先可以瘋狂屌鳩支共

往死裡打

架車遮住哂

連登入面開係開唔到
用twitter apps或用自己電話browser睇就播到

冇睇食麵個單
呢單有車擋住

厲害了 我的國

抵啦 自己搞人先

把刀仲癡住啲頭髮
好撚不安

女人，四十幾歲，黄種人，c9已經知道唔係好野。

Twitter d 大愛撚真係笑撚左話拍片果個唔去幫手 先唔講過去會唔會斬埋你 班長撚樣見到咪瀬哂尿 上網留個cm就敢大大聲

咁劈法個頭應該變咗肉餅

死左都仲劈 真係當鞭屍咁玩

第1次聽劈頭骨嘅聲

黐黐地

有頭睇

文字敘述

頭十零秒有個阿嬸出力拉開個揸刀男
呢段時間見到個女人仲有彈起身嘗鮮用手擋架
過完十零秒左右女人倒地，阿嬸亦知奶野走開左
揸刀男繼續落刀，其間女人仲有零星反應直至一分鐘左右靜止
大部分時間有車擋住鏡頭
血個d唔在講見到把刀扯起d頭髮比較嘔心

成程女人尖叫同落刀保持一致，女人嘩叫嬰兒啼哭不止

汽車堵住了, 看不出他是怎麼砍她的

見到d留言話點解拍片唔去幫手就笑撚死

砍大媽砍大媽砍大媽

太明顯，串緊連登仔

真心佩服敢去拉開人個婆婆

直接啲，如果連登仔係咁就有救

斬到甩頭髮

抵撚死

相煎何太急 ... btw部車阻住晒

劈友街

個女人都幾坦，斬咁多刀都仲有反應

個d 話去阻止得個講字
留完言就上一頁

好厚血

大陸女人係抵撚死 同依條差唔多

笑撚死

以為人地唔敢

不愧為地獄鬼國

自認中国人果啲係時候返上去生活

有冇新聞

大陸版笑笑小電影
仲有冇多啲

好痴線...

新刺客列傳

死緩

痴線
係咁斬唔停

以為大陸野多數假，估唔到會出真槍

賠3萬

屌拿星 閪車阻住哂

一邊睇一邊笑

More

無辦法 個女人要求打死佢 人地都係照做
合情合理

鬼國一日都唔知幾多單呢啲周街斬人

個女人都唔係講笑，捱左30幾刀仲可以用手擋刀

個條片有冇原片???

往死裏砍！

身體卻很誠實，未被斬個時作威作惡，蝦蝦霸霸，打到人殘廢，被斬個刻知錯已經太遲。

對住個頭斬豬肉咁撚樣 應該個頭都斬開埋
斬到後面d聲已經係斬落地既聲黎

想知團肉最後變左咩樣

嘩，我屌你老母斬撚到頭髮都吊係把刀到，真係好撚恐怖😱

有無人覺得佢斬得好好笑

諗起youtube有條五毛發片講日本治安不及中國，多隨機殺人。
有個清醒大陸人一口氣貼左好多資料比較，中國殺人案多數都係弱勢人士報復社會/ 權威例如警察，城管/ 野蠻有背景人士。
日本社會壓力大最多出左幾個變態殺手，但完全無人需要動用私刑。
最後個五毛唔敢回。

希望冇事啦......把刀
咁斬法好易崩

唔知幾時有高清相流出
好想睇

拍片條友唔識行過少少就下位

DIU睇完訓唔撚到
個心係咁跳

斬咁耐先唔識郁
蝗蟲生命力好強

開埋聲好正
劈落去果下啲斬肉聲

呢段咩人寫？

點解要咁快斬個頭
斬下其他位先啦

d評論反而講政治

當法律無法執行正義時, 民眾就會自己執行正義

有冇人諗返起的士判官
普通人忍無可忍走去劈尻班仆街

孫果⋯

片

係唔係同一單？

個樣同身形都咁似窮人唔好生人

仔

部車真係全場最佳位置

斬每一下，都諗起爆袋單春之痛，人都癲

有人話拍片條友做咩唔阻止 條友本身已經開左無雙,仲要攞住刀 屌你老母係咪想一齊變肉醬意

把刀係咪唔係好夠利？一開頭斬咁多下都仲出到聲

如果係香港有人整到你變太監+冇左一隻眼。佢可能會判10年 but佢10年之後一樣可以屌到女生到仔
你就要做一世太監、公平咩

砍柴咁砍

呢個男人可唔可以去天星走一轉 案發重演

係

至少唔係斬斷D手手腳腳再殺咁變態

如果前因真係好似d comment咁講

條友係真男人黎

後半最正

個女人已經俾佢斬死左

佢仲要不停喪砍

呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀

砍死個八婆都未洩到心頭之恨

我屋企都係樓上漏過幾次水一半都唔肯賠, 成日係到扮傻扮唔係業主仲好撚串, 勁撚賤格
我地都有漏落樓但下賠足俾人地, 仲要而家重新裝修過廁所地台, 好怕影響到人地生活
呢個賤女人俾人斬死唔好昭點解, 自己理虧在先仲打人鬧人, 合情合理

之前有單係印度，有個惡霸係幾年內強姦左成條村200幾個婦女，當地警察都比佢收買晒，邊戶人報警惡霸會知，第二日仲帶埋班手下一齊強姦。結果班婦女忍無可忍，攪大件事上到法庭，但因為知道法庭都唔會重判佢，200幾個婦女一齊係法庭上面每人一刀桶死左個惡霸，斬埋條J落黎。後來警察話要拘捕殺死惡霸嘅兇手，200幾個婦女都話係自己做。最後件事連印度總理都知埋，話惡霸罪有應得，close file

求 link

屌最後好似剁肉餅咁

因為佢沒左粒春丸 仲要沒人幫到佢

屌 架車阻撚住晒

btw 斬咁耐先斷氣 似界多過斬

好正, 好撚治癒

斷氣唔係咁易架, 佢一開波斬唔中要害只係手手腳腳, 有排都唔斷氣

個阿婆最抵讚

你估真係罪有應得咩
都係果個原因, 罪不責眾
係香港夠膽全部市民屠殺係香港既大陸人都唔會有警察拉架
點拉咁多人
不過之後中共有藉口進駐軍隊入侵香港咋嘛

完全想像到個男人有幾爽，對個臭閪八婆報仇發泄哂啲怨氣，一路狂斬，啲血一路噴出嚟個八婆一路悲鳴。俾我可能真係會爽到射精

人類就係咁戇鳩,睇獅子獵狗捕食就成堆人係下面問做咩拍

片既唔救被捕食既動物

架車擋住晒，你地真係睇到？

其實女人天生係有啲戇戇鳩鳩既傾向,所以點解女人做唔到大事,不過呢樣野係支那女人特別嚴重

最後成地血

個女人抵撚死

其實留左手，佢拉弓幅度唔大

斬呀

吓，搶救？
醫院搶錢咋嘛⋯⋯

單春射精

你講得出呢個論調，可以想像你成就會好有限

三幾下斬死點得吖，點都係慢慢斬享受下啦

抵啦

比你呃左入黎,都無治癒圖片睇..........起碼都要上次電單車司機比貨車壓到變哂形果張咁啦

果張cls

有冇link

有冇人同我一樣睇大陸人比人虐殺d片會有感覺，但睇d動物比人虐殺會唔忍心睇

當時應該已無理智
同埋公安來到殺唔到就唔好啦

係
應該搵個砧板墊下
咁樣好傷刀

右手俾阿嬸捉住就換左手斬
後來無力就雙手

應該要斬唔死等佢成世做廢人

有冇人可能翻譯下第二條片講乜

其實件事係咪個女人係業主 男人係租客 間屋漏水要維修 條女唔比仲搵人3個人打到男人沒左粒睪丸

咁個男人咁做好撚正常

美心啲燒味師傅仲斬得大力過佢

“雞，全部都係雞！！”

替天行道

佢好漢一條
快意恩仇
乾脆利落

嗰阿婆咁勇武拖住佢

佢報仇目標得一個
應該唔會理其他人
咁其實係咪叫理性
學術討論

本來覺得好慘
如果係真
即刻好想幫手斬多幾刀

麵館果個直頭恐怖，咁撚多痴線佬周街走，賣個麵收返條數都畀人斬頭

佢知自己攻低

所以打多幾十hit 補數

個d係賓賓 唔係啊叉

條c9恰人恰到上心口
比人咁斬真係抵撚死

可能諗住大陸槍多數射唔出
點知果支係真槍

見街市d豬肉佬都冇斬得咁大力

咁樣斬班五毛應該好爽

大陸真係多生番

之前大陸有條片小學生講數用刀斬，有條友跆拳道化解

有冇link

老實講句
每日150件支那新移民 來香港, 唔知當中有冇呢D痴線佬
條氣唔順 例如 賭錢輸左, 又落街斬人

我認為世界真係要封鎖支那, 唔好比支那人離開支那
由得佢地留係支那互斬算, 好似羅馬鬥獸場咁

咁你又過份左啲

做咩唔計埋印度？

印度人雖然仆街......
但其實都有小數對世界有貢獻

印度IT, 數學, 醫學 好勁
反而支那 真係一無是處, 仲要做毒奶粉, 毒疫苗, 周圍害人害物

勇武

斬人都幾累，睇佢斬到手軟

果把野無3磅都兩磅半，開曬無雙咁舞左五六十下其實已經好撚癲

其實片入面果個呀婆已經好勇

嘩，用把鈍刀係咁劈劈劈
每斬一下果種筋肉拖刀啪啪聲，雄厚又帶勁。係利刀俾唔到你

有冇咁嬲啊

其實做得好，個個都有骨氣唔俾，仲邊有咁多劫匪

佢冇講錯，係你唔肯承認。

1:47-1:48 斬到刀都崩哂

笑左。你試下你賓周無左。隻眼無左。佢仲係屌柒你
比我都攞命博
因為眼同JJ真係缺一不可

所以話呢 做人唔好咁自私
最好每做樣野都諗下會唔會騷擾到人啦
尤其鄰舍關係

“一個不能防御自己或為自己復仇的怯懦者，分明缺乏了人類天性中最重要的一部分，成為精神上的殘疾。”

香港人係精神殘疾

日本係人地本身自律好 但係日本啲懲罰都係好輕

係咪得我一個睇唔到？

呢條清D

黑衫勇到咁，食過夜粥都唔係咁接招架...似俾人批斷左腳根
另外白衫有一下係咪掟石頭定飛刀劈中另一個白衫個頭，係到抽搐

揸機個個都廢 成條片睇唔到都成點
話佢係度刴豬肉都得啦

如果條拍片友行過去影比人剁埋一份又可以話佢廢，唔識保護自己

立於不敗之地

五毛唯一作用係搏屌嘅姐

咁撚型？呢啲就係真女權

企過2步已經影到啦
使撚行埋去咩

男: 殺! 殺! 殺!
女: 好痛呀 呀呀呀 好痛呀

好似係講緊廣東話

斬叉燒咁嘅款

差燒,斬大舊差燒
D聲真係好似斬差燒.

睇唔到拎咩野打落去 然後就典係地下

Btw白衫戴帽果個推人先？

好似條魚咁狂典

抵撚死，話自己老公係警犬

lm

係咪一嘢斬甩咗手碗？

殘體字新聞慎入

斬公安城管都咁狼就好啦

忍唔住笑咗

咁樣都死唔去

做咩唔車阿婆?

估唔到峨眉除左槍法外,腿法同刀法都有一手

唔死仲好
做一世垃圾植物人

fb有睇過另一角度無遮, 最後無甩頭, 搵唔返條link

睇到個頭痛痛地

哇屌, 原來有張咁既圖 嚇撚死咩, 碌一碌見到唔敢再睇

屌佢老母咩 咁樣貼出黎

我個頭都痛到pk

唔敢睇

樓上張大頭

高清大頭

嘩屌

屌你老母 依d就有高清
Block 9你先得

把刀本身紅斬 斬極斬紅斬 斬極都彈刀 打唔入

張圖好似舊圖黎

屌你老母咩 就咁貼出黎

仲未死

噹噹噹

出得手就無得翻轉頭

砍唔死就唔抵啦

咁都唔死
生命力有冇咁強呀頂